2016-17 LIHKG香港女神聯賽第二十輪投選專區

各組第十九輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪

2017-3-18 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(12)吳嘉熙@SGvs麥美恩(8)

(17)陳寶珊vs姚子羚(9)

(15)林映蔚vs陳法拉(3)

(7)朱茵vs梁凱寧(11)

(16)杜如風vs陳嘉寶(6)

(5)黃心穎vs黃德藍(14)

(18)蔡思貝vs孫慧雪(1)

(4)譚嘉儀(模)vs沈卓盈(2)

(13)郭藹明vs陳庭欣(10)

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪

2017-3-18 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(12)杜小喬vs趙慧珊@SG(13)

(14)麥明詩vs莊錠欣(15)

(7)馮盈盈vs朱千雪(1)

(16)岑晉晴vs李靜儀@SG(5)

(4)陳穎欣@SGvs謝安琪(2)

(9)林嘉欣vs倪晨曦(8)

(3)李佳芯vs簡淑兒(6)

(11)袁澧林vs陳瀅(10)

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪

2017-3-19 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(15)余香凝vs游蕙禎(11)

(17)李嘉欣vs劉穎鏇(5)

(14)陳婉婷vs李施嬅(4)

(1)黃智雯vs胡琳(8)

(18)蓋世寶vs朱晨麗(2)

(7)駱文捷vs何雁詩(6)

(10)陳潔玲vs勞嘉怡(12)

(9)周慧敏vs蘇麗珊(13)

(16)鍾楚紅vs梁嘉琪(3)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪

2017-3-19 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(3)張曦雯vs陳華鑫(11)

(8)黃翠如vs陳煒(15)

(17)Me Chanvs文詠珊(4)

(9)黃心美vs鄧麗欣(7)

(13)魯芬†vs苟芸慧(1)

(14)彭慧中vs車泳希(16)

(6)岑麗香vs張沛樂(18)

(12)林泳淘vs陳嘉倩(2)

(10)簡幗儀vs劉佩玥(5)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
2017-3-18 12pm-5pm
吳嘉熙@SGvs麥美恩
陳寶珊vs姚子羚
林映蔚vs陳法拉
朱茵vs梁凱寧
杜如風vs陳嘉寶
黃心穎vs黃德藍
蔡思貝vs孫慧雪
譚嘉儀(模)vs沈卓盈
郭藹明vs陳庭欣

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬vs趙慧珊@SG
麥明詩vs莊錠欣
馮盈盈vs朱千雪
岑晉晴vs李靜儀@SG
陳穎欣@SGvs謝安琪
林嘉欣vs倪晨曦
李佳芯vs簡淑兒
袁澧林vs陳瀅

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
余香凝vs游蕙禎
李嘉欣vs劉穎鏇
陳婉婷vs李施嬅
黃智雯vs胡琳
蓋世寶vs朱晨麗
駱文捷vs何雁詩
陳潔玲vs勞嘉怡
周慧敏vs蘇麗珊
鍾楚紅vs梁嘉琪

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯vs陳華鑫
黃翠如vs陳煒
Me Chanvs文詠珊
黃心美vs鄧麗欣
魯芬†vs苟芸慧
彭慧中vs車泳希
岑麗香vs張沛樂
林泳淘vs陳嘉倩
簡幗儀vs劉佩玥

LIHKG環球女神冠軍盃提名熱烈進行中
投完本土賽事不如提名埋國際女性等遲啲有機會同香港女神一較高下
去以下提名區踴躍提名啦 注意:請揀返正確地區專帖提名,否則問題提名票有可能不作確認

LIHKG環球女神冠軍盃歐美及其他地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃日台地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃中韓地區提名專帖

有欣賞既女星即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

大家仲可以click入上址留意未來賽程
請密切留意
同埋用追蹤功能follow埋我,以後想投票既話就無咁易錯過啦

btw我隨時爛尾，因為呢個ac都隨時被收返 有無人幫到手

麥美恩
姚子羚
陳法拉
梁凱寧
陳嘉寶
黃心穎
孫慧雪
譚嘉儀(模)
陳庭欣

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
2017-3-18 12pm-5pm
陳嘉寶
孫慧雪
沈卓盈

搞手巴打借啲ac比人收返晒，連開post呢個都無埋

有巴打要聯絡佢 請mail indiefilmfeel40@gmail.com

樓豬你乜水

麥美恩
姚子羚
陳法拉
梁凱寧
陳嘉寶
黃心穎
孫慧雪
沈卓盈
郭藹明

樓豬請回答： 阿姨失蹤左，到底係邊個家庭成員做嘅

吳嘉熙@SG

麥美恩
姚子羚
陳法拉
梁凱寧
X
黃心穎
孫慧雪
沈卓盈
陳庭欣

終於找到了

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
2017-3-18 12pm-5pm
麥美恩
姚子羚
x
朱茵
杜如風
黃心穎
孫慧雪
沈卓盈
郭藹明

pish

朱千雪

超聯五點先開始，記得到時返黎投票

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
2017-3-18 12pm-5pm
吳嘉熙@SG
姚子羚
陳法拉
朱茵v
陳嘉寶
黃心穎
孫慧雪
沈卓盈
陳庭欣

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
2017-3-18 12pm-5pm

陳寶珊
梁凱寧
杜如風

吳嘉熙@SG
杜如風
黃心穎
孫慧雪
沈卓盈
陳庭欣

麥美恩
姚子羚
陳法拉
梁凱寧
黃德藍
孫慧雪
譚嘉儀(模)

最後29分鐘

麥美恩
姚子羚
陳嘉寶
黃心穎
孫慧雪
沈卓盈
郭藹明

12分鐘

甲組完，開超聯

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
2017-3-18 12pm-5pm
麥美恩
陳寶珊
陳法拉
梁凱寧
杜如風
黃德藍
蔡思貝
譚嘉儀(模)
陳庭欣

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬
麥明詩
馮盈盈
李靜儀@SG
謝安琪
倪晨曦
簡淑兒
陳瀅

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
麥明詩
馮盈盈
李靜儀@SG
林嘉欣
簡淑兒
袁澧林

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬
麥明詩
朱千雪
岑晉晴
謝安琪
林嘉欣
李佳芯
袁澧林/quote]

杜小喬
麥明詩
朱千雪
岑晉晴
謝安琪
倪晨曦
李佳芯
袁澧林

趙慧珊@SG
莊錠欣
馮盈盈
岑晉晴
陳穎欣@SG
倪晨曦
李佳芯
陳瀅

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
趙慧珊@SG
朱千雪
李靜儀@SG
陳穎欣@SG
倪晨曦
簡淑兒

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬
朱千雪
李靜儀@SG
陳穎欣@SG
倪晨曦
李佳芯
陳瀅

[quote][quote]LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬
朱千雪
李靜儀@SG
陳穎欣@SG
倪晨曦
李佳芯
陳瀅

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
趙慧珊@SG
莊錠欣
馮盈盈
李靜儀@SG
謝安琪
倪晨曦
李佳芯
陳瀅

趙慧珊@SG
莊錠欣
馮盈盈
李靜儀@SG
陳穎欣@SG
林嘉欣
簡淑兒
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am

麥明詩
岑晉晴
簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬
麥明詩
馮盈盈
x
謝安琪
林嘉欣
簡淑兒
陳瀅

趙慧珊@SG
麥明詩
馮盈盈
岑晉晴
林嘉欣
李佳芯
陳瀅

冇人計分

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
趙慧珊@SG
莊錠欣
朱千雪
岑晉晴
謝安琪
林嘉欣
簡淑兒
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬
麥明詩
馮盈盈
李靜儀@SG
謝安琪
林嘉欣
李佳芯
袁澧林

搞咩呀

唔知咩事，得閒大家都幫推post

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
趙慧珊@SG
麥明詩
朱千雪
岑晉晴
林嘉欣
簡淑兒
袁澧林

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
謝安琪
林嘉欣
李佳芯

X
麥明詩
朱千雪
李靜儀@SG
X
林嘉欣
李佳芯
X

推

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
趙慧珊@SG

李靜儀@SG
陳穎欣@SG
倪晨曦

袁澧林

仲有唔夠個半鐘

趙慧珊@SG
麥明詩
朱千雪
李靜儀@SG
陳穎欣@SG
倪晨曦
簡淑兒
陳瀅

超聯有冇人點票

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬
麥明詩
朱千雪
李靜儀@SG
謝安琪
林嘉欣
李佳芯
陳瀅

投票時間：18-3-2017 17:08:49
唔好意思，呢票唔計

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
非正式點票結果

吳嘉熙@SGvs麥美恩 4-7
陳寶珊vs姚子羚 2-8
林映蔚vs陳法拉 1-6
朱茵vs梁凱寧 3-6
杜如風vs陳嘉寶 4-6
黃心穎vs黃德藍 9-1
蔡思貝vs孫慧雪 1-10
譚嘉儀(模)vs沈卓盈 4-6
郭藹明vs陳庭欣 4-4

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
趙慧珊@SG
莊錠欣
朱千雪
李靜儀@SG
謝安琪
林嘉欣
李佳芯
袁澧林

屌你老母今次真係命不該絕,比我搵到幫手,以後唔駛睇人面色
想玩死我?現宣佈以下兩會員因癱瘓聯賽運作,即時永久禁止參與本聯賽活動(包括聯賽及未來盃賽與冠軍盃),直至另行通知
#9564
#84423

LIHKG香港甲組女神聯賽第二十輪
2017-3-18 12pm-5pm
吳嘉熙@SGvs麥美恩 4-7
陳寶珊vs姚子羚 2-8
林映蔚vs陳法拉 1-6
朱茵vs梁凱寧 3-6
杜如風vs陳嘉寶 4-6
黃心穎vs黃德藍 9-1
蔡思貝vs孫慧雪 1-10
譚嘉儀(模)vs沈卓盈 4-7
郭藹明vs陳庭欣 4-5

唔該晒

有一票過鐘喎大佬

唔係,計埋過鐘係4-6

ok, 明白

我一直睇住呢度,出唔到聲真係sorry

鬼揞眼睇少一票？？

你尾二同最尾果場都睇少左

好彩講明非正式

我都好想有打和出現,不過唔係就唔係
人情還人情,數目要分明

如果因為我唔喺度而出現啲爆冷賽果我表示唔好意思

咁先係真正投票，我地唔係小圈子選舉

杜小喬
朱千雪
李靜儀@SG
倪晨曦
李佳芯

屌你老味,失驚無神話我用個ac用得唔好,話改pw就改
痴撚線都比啲時間我諗辦法呀,星期一就開快車,好彩搵到救星啫

有心的要堅持到底做埋佢

係條陷家拎想陷我於不義,令我爛尾啫

如果我真係出唔返黎,有無人會mail果個gmail搵我,講真

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am

麥明詩
朱千雪

謝安琪

簡淑兒
陳瀅

你check下咪知lor

合則來不合則去
隨緣

我都諗住真係搞唔掂會check mail

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
趙慧珊@SG
麥明詩
馮盈盈
李靜儀@SG
陳穎欣@SG
倪晨曦
李佳芯

杜小喬
麥明詩
馮盈盈
陳穎欣
李佳芯
陳瀅

5mins

趙慧珊@SG
李靜儀@SG
陳穎欣@SG
陳瀅

麥明詩
朱千雪
謝安琪
林嘉欣

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬
-
朱千雪
-
-
-
李佳芯
-

end

差啲趕唔切

好撚刺激大佬

LIHKG香港超級女神聯賽第二十輪
2017-3-18 5pm-1am
杜小喬vs趙慧珊@SG 11(+25%)-13> 13-13
麥明詩vs莊錠欣 16(+25%)-5> 20-5
馮盈盈vs朱千雪 11(+25%)-16> 13-16
岑晉晴vs李靜儀@SG 7-17
陳穎欣@SGvs謝安琪 10(+25%)-13> 12-13
林嘉欣vs倪晨曦 14(+25%)-11> 17-11
李佳芯vs簡淑兒 17(+25%)-11> 21-11
袁澧林vs陳瀅 9-12

yanny差啲幫到ali追kay

AKA

我未公開20輪數據,11至14位差2分,4個只能活3個

Yanny又陪雲加

絕地護級

麥明詩紅區大戰莊錠欣大勝而回,追到同同日失分既趙慧珊同分,僅以較差得失續排14位
而未來最後10場護級形勢,暫時以11-14位最為惡劣
但9同10位既林嘉欣同陳瀅如有不慎都可以好危險架
前列方面,陳穎欣1分飲恨敗陣,李靜儀乘勢取代第4位置
前3 朱千雪 謝安琪 李佳芯優勢明顯

Where is 我愛湯盈盈

做咩跟我姓屈

請代投

聯賽盃賽舉辦專員 • 1d
LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
游蕙禎
劉穎鏇
李施嬅
胡琳
朱晨麗
駱文捷
勞嘉怡
周慧敏
梁嘉琪

請代投

2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
黃翠如
文詠珊
黃心美
苟芸慧
彭慧中
岑麗香
陳嘉倩
劉佩玥

其實發生咩事？
我愛溤盈盈，去咗邊？

拎返個ac唔比我用囉

仲會唔會轉ac

?

你意思呢個又會唔會比人收返?
唔會了，除非比人bam

即將開始

代投 吳若希

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
游蕙禎
劉穎鏇
李施嬅
胡琳
朱晨麗
駱文捷
勞嘉怡
周慧敏
梁嘉琪

投票開始左啦

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
游蕙禎

多謝投票,我地會勇往直前,為大家提供最佳體驗

梁嘉琪

[quote][quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
余香凝
劉穎鏇
李施嬅
黃智雯
朱晨麗
駱文捷
周慧敏

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
游蕙禎
李嘉欣
陳婉婷
黃智雯
蓋世寶
駱文捷
勞嘉怡
周慧敏
梁嘉琪

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
李施嬅
胡琳
朱晨麗
何雁詩
陳潔玲
周慧敏
梁嘉琪

[quote][quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
余香凝
李嘉欣
陳婉婷
胡琳
朱晨麗
何雁詩
勞嘉怡
蘇麗珊
梁嘉琪

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
游蕙禎
李嘉欣
陳婉婷
胡琳
朱晨麗
何雁詩
陳潔玲
周慧敏
梁嘉琪

周慧敏
鍾楚紅

超聯20輪橫向表

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪

游蕙禎
劉穎鏇
陳婉婷
黃智雯
朱晨麗

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
余香凝
劉穎鏇
李施嬅
黃智雯
朱晨麗
駱文捷
陳潔玲
周慧敏
梁嘉琪

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
游蕙禎
劉穎鏇
-
黃智雯
-
-
-
-
梁嘉琪

余香凝

X
劉穎鏇
陳婉婷
黃智雯
蓋世寶
X
X
蘇麗珊
梁嘉琪

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
游蕙禎
李嘉欣
李施嬅
胡琳
朱晨麗
何雁詩
陳潔玲
周慧敏
鍾楚紅

個半鐘

游蕙禎
劉穎鏇
李施嬅
黃智雯
朱晨麗
何雁詩

蘇麗珊
梁嘉琪

劉穎鏇
李施嬅
黃智雯
蓋世寶
何雁詩

蘇麗珊
梁嘉琪

1個鐘

LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪
2017-3-19 1pm-6pm
余香凝vs游蕙禎 5-8
李嘉欣vs劉穎鏇 4-9
陳婉婷vs李施嬅 5-7
黃智雯vs胡琳 8-6
蓋世寶vs朱晨麗 3-10
駱文捷vs何雁詩 4-7
陳潔玲vs勞嘉怡 4-3
周慧敏vs蘇麗珊 8-5
鍾楚紅vs梁嘉琪 3-11

呢個真係你email

唔駛了,依家無事,可以唔理

仲有半個鐘

余香凝真人炒車都係無辦法為佢帶黎1分,繼續坐出局區啦
除左周慧敏全取3分壓過胡琳,其他排名無升跌

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
文詠珊
張沛樂

代投 吳若希

2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
黃翠如
文詠珊
黃心美
苟芸慧
彭慧中
岑麗香
陳嘉倩
劉佩玥

X
黃翠如
文詠珊
黃心美
魯芬†
彭慧中
岑麗香
陳嘉倩
X

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
陳煒
Me Chan
黃心美
魯芬†
彭慧中
岑麗香
林泳淘
簡幗儀

陳華鑫
陳煒
Me Chan
黃心美
彭慧中
張沛樂
陳嘉倩
簡幗儀

張曦雯
陳煒
文詠珊
苟芸慧

張曦雯
黃翠如
黃心美
魯芬†
林泳淘
劉佩玥

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
陳煒
文詠珊
黃心美
魯芬†
彭慧中
岑麗香
林泳淘
劉佩玥

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
苟芸慧
彭慧中
岑麗香
陳嘉倩
劉佩玥

乙組20輪後橫向表

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
陳煒
文詠珊
黃心美
魯芬†
x
岑麗香
x
簡幗儀

[quote][quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
黃心美
岑麗香
林泳淘
簡幗儀

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am

陳華鑫
黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
魯芬†
X
張沛樂
X
簡幗儀

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am

陳煒
Me Chan
彭慧中

陳華鑫
黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
彭慧中
岑麗香
陳嘉倩
簡幗儀

張曦雯
黃翠如
文詠珊
鄧麗欣
魯芬†
彭慧中
岑麗香
陳嘉倩
劉佩玥

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
陳煒
鄧麗欣
苟芸慧
岑麗香
陳嘉倩

關於上回有人提議不如冠聯尾四同甲組唔知點打場附加，多謝呢個提議
但每位參賽者都要為自己最後拎到既成績負責
再講，保尾四玩多場都係輸既啫，唔好要人柒啦，降就降啦

報時,仲有2個鐘

陳華鑫
魯芬
陳嘉倩

仲有一個鐘既

送上超聯進行20輪賽事後既對戰表

乙組都黎
冠甲乙組下次會係最後一輪至會再post

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
陳華鑫
文詠珊
鄧麗欣
苟芸慧
彭慧中
張沛樂
林泳淘
簡幗儀

半個鐘,本人有預感會有人趕搭尾班車

10min

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯
陳煒
文詠珊
鄧麗欣
車泳希
岑麗香
陳嘉倩
劉佩玥
差啲趕唔切

啱咗

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
-
-
-
-
苟芸慧
彭慧中
岑麗香
林泳淘
劉佩玥

LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十輪
2017-3-19 7pm-12am
張曦雯vs陳華鑫 11(+25%)-6> 13-6
黃翠如vs陳煒 7-9
Me Chanvs文詠珊 3-13
黃心美vs鄧麗欣 9-7
魯芬†vs苟芸慧 9-6
彭慧中vs車泳希 12(+25%)-1> 15-1
岑麗香vs張沛樂 12(+25%)-5> 15-5
林泳淘vs陳嘉倩 6-10
簡幗儀vs劉佩玥 8-7

瘦完輸苟左

煒哥

人都走左
係要比啲尊重既

本級再無不敗之絲,4級不敗之絲只剩超聯朱千雪及乙組黃智雯(驚喜嗎?)
岑麗香趕過劉佩玥升上第5
黃心美由季初低分劣勢重整成中上遊份子
護級形勢:
12位陳華鑫及14位林泳淘吞敗,令形勢再次變得特別危險
而13位彭慧中輕取弱女車泳希追貼主要護級份子,都係好消息
至於降班區唯一有力回天既陳煒及時贏返場,終結11連敗,不致被拋甩距離
下場快車,賽程都好有睇頭

20輪冠聯橫向表